波士頓學校停止小學進階班，因七成學生都是亞裔和白人造成種族不平等

Boston Public Schools Suspend Advanced Program Because Officials Were ‘Disturbed’ By The Number Of Asian And White Students

70% of students in the program were white and Asian, while nearly 80% of all Boston public schools are Hispanic and black, a detailed study found, according to GBH News. Cassellius said that five schools currently offer the program, and last fall, 453 students applied and 116 students enrolled, the outlet reported.

美國嘅未來

咁咪再降低黑人合格分數囉

黑人廿分合格，白人亞洲人就要90

Suspend NBA ok?

應該黑人20白人50亞洲90

牙登好波

又唔講下 rapper, hip-pop industry 90% 黑人？

愈黎愈似港共
大陸人>香港人
黑鬼>白鬼

下

原來而家asian唔算有色人種唔算minority啦？

呢度講的亞裔，應該計埋印巴？

又笑黑猩猩蠢

白左就係ON9
要個結果平等,過程唔需要平等

收得多黑人就無事？

去年美國川普政府控訴耶魯大學（Yale University）收取學生時會依申請者的膚色判斷，亞裔美國人和白人的錄取率低於非裔，認定違反1964年的《民權法案》，不過拜登政府上任後，決定撤銷對耶魯大學的訴訟。

仲有NBA

唔似
白鬼起碼嚟亞洲俾人爭住搶撚含
香港人

仲有黑奴，100% 黑奴都係黑人，一個白人同亞洲人都冇

不能觸碰嘅區域

Asian 差唔多6%人口
Underrepresented咗十幾倍

係, 但往往更指東南亞

民主黨唔制造歧視，點樣啱左膠光環

錯撚哂
個問題擺咗喺度無人去正視，唔去提升班黑人成績，反而做埋啲唔合理嘅嘢令件事表面合理少少，錯撚哂。

而家已經係啦

因為黑人個種就係賤 無撚得救
懶到出汁 唔願讀書 返工一味hea
一出糧即刻使晒 絕對唔會儲錢
無錢就搵asian老笠 一係伸手問政府
唯一優勢就係體能發達
人生意義就係屌屌屌 唔肯就老強

不如美國取消讀書算啦
全部學校訓練籃球員同rapper

planet of the apes

真....
公平=懲罰有能力既人

黑人識寫自己名就合格

唔算呀，鬼叫asian係美國仲有錢過白人

屌
右邊改咗

而家已經係

美國喺社交媒體荼毒下，啲後生一代都開始剩係想做明星、演員、歌手rapper、籃球員、KOL YouTuber同抖音er

冇後生仔女想再做科學家呢類實幹型又悶嘅行業

Irving仲話nba個logo應該轉kobe因為Black Kings Built the League，算唔算黑人至上主義

依兩範係黑人專長
總之全部都要就黑人 最好搵返d非洲歷史出黎拍劇

NBA

所以好多高層由肯讀書嘅asian同印度人做
但左膠又唔抵得
既然提升唔到黑人智慧
就迫全世界一齊陪佢哋蠢

但白人歷史又要夾硬加黑人

黑人統治， 變撚咗非洲

印度人喺英美嘅商業世界真係上位上得勁快，佢哋又唔會好似支那人咁中意內鬥，有咩一定益自己友先

班撚樣讀唔成書扯咩種族問題黎講

BLM! Asian kids are too smart, taking advantage of our Black kids!

以後d劇要全黑人
有白人就係歧視黑人歷史 令佢地諗返起幾百年前被逼害

美國幾時變非洲國家

Indian American 全美國收入最高好似

Asian=minority
死黑鬼=minority

死黑鬼0分入大學=公平
Asian90分先入到大學=造成不公平,應該100分先可以入到

70%亞洲人同白人即係有30%黑人啦 70%/2都係35%白人&亞洲人 都係差5% 咁都叫歧視？

國際賤線班黃左原來是condom

美國魚蛋論

咁nba應該亞洲人三分當五分計啦

Equality of opportunity vs equality of outcome

又話要平等

買飛睇啦三條仆街

你漏咗吸毒

心水ching

我睇左Thomas Sowell 之後就覺得無咁extreme，好大部分係culture拖累

佢地眼中既minority=losers

華人印度人拉美人呢d成功上岸既都唔計係minority

間接歧視？

黑人唔係佔9成就係歧視

美國真係比班左膠玩謝
叻又唔撚得既 調番轉黑人勁既項目洗唔洗停晒佢

冇錯，每次有人send呢幅圖我都諗唔係買飛先係正常嘅咩

黃種人分數雙計三計啦屌

stop nba

呢啲係black culture呀嘛
太多白人玩又會話唔尊重黑人文化

階級鬥爭啦屌你

大陸啲所謂少數民族政策就係咁，結果啲漢人咪覺得唔公平，少數民族繼續俾人睇低，搞到新疆今日咁

prioritizing BBC

D制度同觀念變成扭曲
用平等黎平衡唔到

Political Correct 已經去到令好多人自小建立既世界觀失去同改變

咁樣咪即係逆向歧視...

真正合理係跟返全州種族比例

遲早睇av都要強制睇黑人女人

nigga

去偷野都係老豆老母教嘅

係 好撚痴線

仲話黑人智商低係因為教育連登左膠仲有咩好講

黑人至上主義

1/3 白人 1/3 亞洲 1/3非洲

非洲表示 非洲1/2先公平

成場幾萬人企曬出去

我唔要自己睇到 我要佢地兩個同我一齊睇唔到

證明死力架真係好撚蠢 垃圾種族

NBA= Nigga Ball Acitivity

咁真係寧願做蕭別離算

黑人直情要負重30kg 打波

black supremacy

美加口中既asisn 係黃種人，印巴佢哋叫south asian

英國口中既asian 係印巴人，東亞佢哋一律分唔到就叫chinese

唔好問我點解咁，係無得解，佢哋係咁叫

NBA 應該7成係黑人

就係咁比垃圾黑人拖累到教左一班豬西出黎

中國征服西方世界 指日可待

點解唔可以承認種族基因真係有差別？黑人可能讀書唔叻，但表演同運動係勁d，要求個個一樣根本不切實際

俄羅斯

你係美國咁講就會比左膠逼害
做緊野 = 被炒
讀緊書 = 踢出校

唔係話你錯, 但我自己真係無聽過south asian呢個叫法, 你係east coast果面? 我至少果面無聽過